香港、大陸同胞和理非愛國民主集會游行

中央知道香港人乖喇，係時候向廣大大陸同胞攜手向國家七十大壽致敬！同意請贊。